1000蚊「賤賣」老公《復仇者》模型 港女：40幾歲仲成個小童咁

有女網民就趁老公數天不在家時，私自將老公的模型放售！網民wong yan圖片

模型可能是不少男士的童年回憶，有些男士甚至收藏過百款模型，甚至將它們當作寶貝一樣保管。不過結婚組織家庭後，家中或沒有空間擺放模型，另一半亦可能不喜歡老公收藏模型。有網民就趁老公數天不在家時，私自將老公的模型放售！

女網民在Facebook群組「玩具人偶交易區」發圖文，指早前漫威電影《復仇者聯盟4：終局之戰》在港上映，她的老公每天都帶著電影人物的模型回家，令她不禁抱怨「四十幾歲仲小童咁」，因此她以1000元的價格將至少5個模型放售。網民又指家中只有百多呎，已經沒有多餘空間可以擺放模型，希望網民可以幫手收留那些模型。

不少網民都留言指以1000元放售的話非常蝕，「比著我係老公都崩潰，咁貴買番黎，你同我賣左都算，仲要咁賣咁平」，有人就質疑女網民的做法不妥，「自己返工賺錢買下玩具都唔X得」。

支持港女，40歲人仲玩呢D野係小童
不支持港女，自己辛苦返工賺錢買模型

娶個咁既老婆

撚係港女咩

返黎一定踢個老婆出門口

大陸婆嚟

係時候賣條女啲野

唔係話幫港女
但就咁睇篇野我就唔係好覺係港女寫
似大陸女人多啲

有講錯

小朋友先睇marvel 呢啲超人打怪獸咋

娶大陸妹抵撚死

大陸妹先用嘠字

嘎

唔好跟車太貼
久唔久就有一單賤賣玩具既新聞

抵撚死娶個大陸婆

你d 底衫底褲夠買晒lat 屎花邊啦
鬼有人識欣賞同睇到咩
咪又係成個細路咁

想買

今次支持港女, 好心個男人似返個40歲人

我會親手將佢d手袋化妝品溝埋一齊再拎出去曬

支那女人

正常 正常成年人就算睇都係睇DC,marvel咁幼稚

四張野仲玩公仔成熟啲啦

啲女化妝都係為男人
但男人玩公仔都唔知為乜鳩

拿拿聲$1500買完$3000放返比佢老公

老公：你咁黃面，我都無掉左你出街啦，你掉左我既最愛出街

知去邊度放但係唔知價？

你真係好on9

班阿叔唔係迷賭波，賭馬，叫雞，包二奶，吸毒，過大海

迷呢d模型好過

應承以後有錢唔買模型 拎哂去叫雞無手尾

係唔係出去玩其他女人先似返個40歲男人

最後有冇賣到?

啱呀
支持40歲既男人日頭落馬會賭錢夜晚上富士call g

又作故仔

上次賤賣細佬高達嗰單都係假
搞到我都唔係好敢信

連登→公海→連登

又有得宣傳
交易區多謝大家

連登 > 公海 >>連登

唔係用你錢關你撚事咩
仲有好多女人化妝只係因為想自己睇到自己靚
唔通單身就唔化妝咩

有錢拎晒去叫雞，包二奶好過
娶左件咁既強国女

係真 連登傳出黎先

個嘎字點讀

好似有

又入港女數 屌你老母咩

離婚啦

連登又炒車，求其作個假新聞就呃到班人分享，望下個時間都知有古怪，貼完1分鐘就cap圖，然後po主又打格，9成自己出完post cap完圖刪文

如果我見到咁 我會即刻買咗佢。
然後聯絡佢老公 1000蚊俾番佢
仲會提佢下次收得好啲

大家都係男人 好明白

娶著呢啲女人真係不幸 仆佢個街

好奇一問呢d 模型公仔其實正價幾錢？
佢$1000我都覺得貴喎

呢到咁多隻夾埋好似有萬幾

普通一隻好似炒到二千幾三千
隻hulkbuster個fd話再貴啲

興趣嘅野都有得管？咁個黃面婆四張幾係咪又唔洗化妝品？係咪又可以賤賣左佢？

有巴打計過 總數30000左右
淨係cap圖果四隻加埋過萬

新果隻mark85炒到萬萬聲

嘎嘎
第一時間諗到修卡戰鬥兵

賣完拎去貼仔派帽

百幾呎住兩個人又真係慘

老父告得老婆

其實根本曬命post

呢啲先係真男人囉

嘎嘎嘎
一睇就知係支那婆

娶得支那婆自己攞嚟
呢位受害者千其唔好離婚放佢出嚟毒害其他男人

咁仲有無得唔離婚

「嘎」，9成9係蝗婦嚟。香港男人就算娶咗蝗婦都係一啲地位都無

尋日開post嗰個樓主好似無將名同樣打格㗎

娶支那女人，抵啦

Btw 嘎字點讀？

算把啦 女人化妝為男人 笑死人咩
大把女化妝係為咗自己開心咋
身邊大把女人係咁

講真離婚都無話唔得
呢啲女人
一來唔識尊重
二來 蠢 你賣都起碼賣返個本返嚟

不少網民都留言指以1000元放售的話非常蝕，「比著我係老公都崩潰，咁貴買番黎，你同我賣左都算，仲要咁賣咁平」，有人就質疑女網民的做法不妥，「自己返工賺錢買下玩具都唔X得」。

上連登拎料唔加credit

Ironman系列呢排升到痴線
就咁睇有上邊4隻應該2萬內
箱既應該3-5萬不等

利申 洗左10幾廿萬玩 圖內既全部都有

如果係我一定打撚死佢

賣晒個女人D手袋佢

女人40幾歲人仲成日話想自己係公主

我會直頭賣佢成個人

其實四十歲人仲玩呢啲真係好on9
屌你老味呢啲嘢我十歲打後冇玩啦

如果我有人賣我啲模型 我實打撚死佢
屋企人都咁話

老公可以賣老婆手袋，睇下老婆會點

可唔可告佢盜竊

又抄連登當新聞無人屌？

開個咁既鳩post又可以做新聞
記者真好做

睇過個賣家facebook就知係鬼account

結左緍啲錢就係大家
點可以亂咁嘥錢不負責任
嘥錢買膠

我千蚊買件波衫

L文

個女人都癡線，佢老公買公仔減壓就係想逃避一下現實令自己舒壓心理壓力。如果屋企得幾百呎叫冇位，咁叫個女人出去租屋住啦做咩要偷人地啲財產賤賣呢？結左婚又唔支持老公又要做賊，依啲女人真係心地唔好！

on9仔,點樣為之'似返個40歲人'

你啲玩具怕唔怕比人賣咗

訓醒未？女仔化妝係重視自己形象 無話特登化俾男人睇

賣返老婆啲原味底褲

Post 返個老婆上141 1q/$1000

台妹黎架on9

on9結咗婚還結咗婚 各自都係要返工
就算你地有開聯名戶口，啲錢佢賺依然係屬於佢財產

不負責任？自己返完工岀完糧買嘢比自己關個老婆撚事
話屋企無位都仲可以理解 咁係應該要溝通
而唔係你趁個老公岀去就1000蚊賤賣人地成萬蚊以上嘅嘢

個個人嘅價值觀唔同，化妝品夠係一堆化學嘢啦
祝你嫁得岀

連登>公海>連登

台妹 波大無腦

嘎嘎嘎

最後未又係為左取悅男人
如果唔係跟本無人會屋企化妝
重視自己形象都係為左尊重場合尊重其他人
但男仔玩膠玩具到頭來可以得到啲乜？
嘥錢嘥時間
最後又係買嚟擺封塵
悶未打下機睇下戲囉
有咁嘅時間不如做下家務陪下仔女仲好啦

咁你做人黎做乜
最後又係棺材到封塵
以你呢一套到最後都係無結果既定理

你可以唔化
無人逼你化

女人買手袋肯定唔係為男人。
玩具最多一件幾千，但手袋萬萬聲。

咪撚就係
你化撚完個樣落左妝咪又係甘撚柒
原本個樣點都唔會變
落左妝令老公扯唔起𣄃就陰公豬
靚就唔洗化 化就唔方靚
唔係我講架
要反駁就駁黃子華

離得婚啦
條女根本唔識尊重人

就算模型多到屋企擺唔落
都唔應該唔問老公就直接賣左佢

識唔識咩係尊重

放老鼠貨是但作個故事姐

個老公好慘

咁你者係話我錯者
你都唔講道理
啲公仔除左擺仲有乜用
化妝手袋可以比人睇show off 下
啲公仔你拎出街都怕醜啦
好唔好意思同人講到左四十仲一屋公仔
比人知你自己都面紅
個老婆仔女都唔敢比人知老豆有個咁嘅癖好啦

仲未計啲唔著衫公仔
而且手袋係買啲料買個設計等同男人買勞力士
係品味嘅表現

啲好兄弟比個賤女人出賣哂

咁個男人有無尊重過女人唔鍾意啲膠

有咩甘怕醜 你放唔低世俗姐
全球個個都睇緊marvel
難道你話40歲睇marvel既人係唔知醜
40幾歲仲睇埋低能兒童英雄片?

你都戇鳩，幾千萬買幅畫又可唔可以帶出街呀?

未就係
買返嚟千千聲
轉個手打個五折

有咩權未問過人就賣人d野，老婆都係咁話

即係你只會係自己男人既視線範圍內化妝？
其他所有時侯你都唔會化？你答得出就可以啦

假膠來，上釣自膠

最慘係明明支那婆又入港女數

女人買幾十個手袋幾十對鞋滿足自己叫興趣
男人買幾隻模型滿足自己叫晒錢
男女真係好平等

係時候賣手袋賣衫，一件不留

有 仲係彩虹交收
條友仲好自豪咁POST上FB

點解唔直接賣左條女?

咪係 都弱撚智

有個咁嘅老婆，我寧願拎去賭波叫雞

嘩屌

依堆野正價買番黎大概幾錢到？

哇屌。
用自己搵返嚟嘅錢買野
你話知我用嚟打飛機定叫雞

唔緊要佢d化妝品衫褲手袋一蚊一件大平賣 一日都無人要就捐左佢

無正價
全部都要1年前收order落訂先有
大陸個價仲貴過香港
好似mk6拆甲要7000 mk49萬1蚊都大把大陸人要
尤其ironman已經拍完最後一套，本身都全球唔夠貨，個價就好依絕版lego咁升三四倍

咁講法古天樂直頭弱智？

眼見保守估計
5仔 3500
42 2000
43 2000
45 2500
50 4000
Hb 2.0 2000
Concept art CA 2300
A3 CA 2000
A3 Thor 3000
A3 thanos 3000
A3 GG 2000

琴日有巴打係個POST到估價

5仔上到5千啦

仲有琴日有巴打講法律
話老公可以告老婆仲可以告埋1000買哂個條友

其實應該報驚

賣老鼠貨

化妝品 即係 顏色筆
一樣係小朋友玩具

而家放係你手袋到？

係我就實告鳩死個老婆喇
咁樣賣鳩我d野仲撚衰過殺我全家

唔鐘意唔代表可以不問自取
報警告佢盜竊+洗黑錢

如果買個條友用1000賣翻比佢老公
條友即刻比人當神咁拜
可惜香港人就係咁仆街
同支那本是同根生

所以幾時都話打機玩模型浪費時間,應該玩女人，女人越玩越有，越係俾人話花心就越有女人想測試自己魅力送上門

你會晚晚化定妝等你老公放工入屋迎接佢？
扮乜撚野吖 根本係自己想買想靚 講到合理化咁
收皮啦

買果條友以為自己好醒
出哂POST講明偷老公D野黎賣
佢都接賊贓

肉都赤撚埋

屌你老母啦

臭西

如果老公唔報警
咁件事就不了了知
條友發夢都笑醒

丟曬女人的袋化妝品睇下會點

包二奶

先唔好講係marvel定乜野先，如果有人夠膽咁做放火燒屋都似

男人到頭來得到開心 得到快樂
就算撇開佢得到嘅嘢可能係0 但係個女人都無理由咁野蠻掉人地啲嘢

女人俾男人有自己嘅興趣 男人會得到快樂 同時間女人都會得到另一半嘅尊重

況且人地依家買完擺係度請問有幾唔陪屋企人？就算係 唔識傾？一黎就攞人地啲嘢賣 咩意思先？啲嘢唔係你嘅，賣之前又唔識估算下個價值先放

呢啲咁嘅女人簡直就係女人之恥 又蠢 又野蠻 又唔講道理

依家講緊個尊重同埋處理方式問題
仲要唔知價就放我諗個男人寧願你送俾啲有心人 好過賤價賣出去唔知俾啲咩人 好似用行為否定緊模型係個老公心目中嘅價值 睇唔起人地咁

盲從而且太介意世俗眼光嘅人都幾可怕

搵日拎哂d手袋賣 買番d玩具喇

賣完啲錢去買手袋

睇佢老婆post都唔係食住佢老公。
佢老公返到黎之後會點， 有冇下文

離得婚

真係好蠢，
又想急住整走佢， 又唔捨得掉
賣又賤價賣
娶到佢都幾陰公

未翻黎掛 如果有應該會係fb出post
話將會報警 叫條友拎翻出黎

等食花生

賣得好
男人應該多啲去滾 去叫雞 搵二奶
玩模型

咁都離婚就自宮啦垃圾

咁大個人，收幾隻模型都無位，搬返上大陸咪有位囉，係咪男人嚟

有咩人會興用「嘠」？點讀？

化妝為男人？佢老公要佢化？
女人買手袋為咩？點解唔用百佳膠袋？
女人貪靚就屈為男人咁撚偉大，化妝同玩模型都係興趣，做人做到連少少興趣都無得食同訓？

同問 到底咩字黎

記者真易做

咁興趣唔可以有益啲唔咁嘥錢？
又打機又睇波仲要玩公仔
教仔女做功課又唔見咁積極

痴撚線...隻hb2 都值2500蚊

化妝搞到皮膚差晒又唔知為咩仲每次出街都晒時間，除左搞到一堆狂風浪蝶又有咩謂？好似中東女人咁包住又慳時間又慳錢
又化妝又買袋又買衫，可唔可以唔好倒錢落海
你一枝Serum分分鐘夠買部PS4,你一個袋分分鐘平平地買架二手BMW

嫌教女唔積極？咁妳又生？

啲膠賣三萬幾
毒撚錢真易賺

屌你老母班臭閪女人買粒碳咪又幾十萬

臭閪錢真係易呃

百幾尺？
係真嘅話咁個男人做野又真係好似冇分先後

無腦

自己睇 你24小時唔卸妝吖屌

條女好心成熟啲啦
40歲都重化妝

花幾十萬玩真車o個 d 又點計先
擺明唔係代步, 純粹用黎遊車河

支那雞

可能係

香港人好少打廣東話用“嘎”字，廣東地區其他粵人打粵語會用哩個字多

睇死個男人係佢老婆面前抬唔起頭

唔帶玩具返去咪帶個女人返去 晚晚係你面前中出條女